[真相大白] 點解Telegram個Admin俾人拉 原來係用左小米手機

{At first he refused, but when they threatened to use a device to break into his Xiaomi 6 smartphone, he relented and entered the password. They then downloaded his chat records.

While searching his room, the officers backed down only after his parents complained, he said. The police officers implied that they had found him based on his phone number, which was linked to his identification.}

好彩唔係姐

大陸機真係Cls

就算Telegram 個App幾咁安全都無撚用

如果你部手機唔安全，個system有漏洞/backdoor，就你部機同俾人hack咗無分別

whatsapp又係，Signal又係，

一早叫人咪用支那機

今日聽903講
612個陣telegram多左好多黑客攻擊
而d黑客ip大部分來自蝗國

幾勇下
用小米都夠膽開咁敏感嘅Group

仲要自動俾password去解鎖
都唔知係豬隊友定係鬼黎

DDOS啫
唔係hack
要搞清楚

以前 gphone 用過中移動
一擔擔 真係害死人

我都用緊屌米路由器，會唔會有事架

要畀多啲人睇到

個道理咁簡單都唔明，部機嘅系統有bug/漏洞/backdoor,人地就可以100% access到部機(hack到入去)。

呢個情況，個app幾安全都係無用，end to end encrption都唔會包埋個device本身

你話呢

he relented and entered the password即係唔關手機事？

即係話就算佢唔肯，都有方法入到
咪撚用支那機啦

政府好撚多 外判IT係大6人
佢地話有方法破你大6機唔係嚇你
所以用大6機既巴打自己小心

好難避
家用上網好似得HKBN唔係用華為機

exactly
仲要自己供個pw出黎先無品,作為admin絕對係不負責任

或者係新香港人啦 分唔到

一早講過要抵制支那機

會 bye

雖然我覺得係d 狗大鳩佢，但用小米就真係唔好啦 利申ios

鬼黎架

唉，屌咗聲
可恨也

唔好分化，大家經濟背景唔同，總有人用唔同機，但今次都係自己人

係咪呢牌一講到強國手機牌子就諗起華為
開始唔記得XiaoMi小米都係

on9...
咁嘅時勢仲用小米

豬到咁都係自己人

數碼通下話

先生...你睇下篇野講咩先好嗎?

睇曬

While Telegram conversations can be encrypted, the service does not have end-to-end encryption for its group chats, said Mr. Tsui

喂, 醒呀喂
唔係話你講既錯

咁你應該係齋睇唔明, 或唔識英文?

生做果粉
死做果鬼

唔好再分化

分化撚好撚煩

大陸機就唔好用啦，不過成單嘢衰在自己供個password出嚟

乜野 我唔係講機主
我講緊會幫狗手破你電話班IT佬

完全話你知支那機

記得搵法援

TG嘅普通chat, private group同private channel都係用heavily encrypted cross-jurisdictional cloud嚟store
要幾個司法機關同時出warrant先入到，好處係cross-device都可以不停sync，唔使驚backup唔番

而secret chat就係end to end encryption，所以部機一logout就restore唔返

佢似係俾人大到, 如果真係入到佢電話,就唔駛叫佢自己交密碼先啦 ... 同埋有可能班人嚇佢, 話佢自己交密碼出黎會罪名輕d之類

唉 唔知講咩好

又多一單可以同美國投訴制裁小米

中國又贏

乜料，佢係自己開㗎。係佢自己怯，喺威脅之下開機，冇人話差佬真係可以開到佢部機。

利申：我淨係睇文意啫。如果真係有咁嘅科技嘅話，請指教。

當你講cross-jurisdictional cloud其實你知唔知已經violate緊野; 而其實你自己有冇check過係咩cloud黎?
唔好9吹啦

同樓主講啦

HACK既最低階既手段就係DDOS
蝗國水平

你連wifi啲device 接收同發送訊息都係靠妳個路由器幫手，但唔知啲router會唔會留紀錄
有錯請指正

你上TG official web睇la
我用tg用左6年，你唔會夠我熟架嗱
你可以覺得tg唔安全，無問題嘅
你可以用其他app去取代，e.g signal, Riot.fm
但係你部機嘅系統一日有問題，你個app幾勁幾安全都係廢

又要提一提大家

An機唔知 IOS12或以上係冇可能unlock到

你自爆另計啦

當日6月9遊行完, 凌晨2點幾開始, 班狗進攻告士打道, 前後包夾班義士, 我喺呢個ADMIN開嘅公海GROUP到講, 叫班義士走, 唔走就冇機會走

講完唔夠10秒被佢踢咗! 個300位義士真係多謝你呀!

用左6年就熟? 痴撚線
用家同專家可以撈埋一齊講, 好在我都仲未遇過d咁既神奇vendor/客

如果加埋用中移動
就真係 perfect match

家用上網光纖駁電腦中間果部機 唔知咩名
唔係流動機站

報導講"break into"其實可以斟酌

如果"break into"係解作真係破解倒電話security可以直接好似用家咁使用倒部機，咁就真係隻app幾安全都無用

但係如果"break into"只係代表可以睇倒電話storage入面嘅嘢，假如隻app嘅喺手機上面嘅資料全部有加密的話，就唔會比人睇倒啲內容

無知一問 咩係DDOS?

又抽關蛇水？

要幾弱智既人先會用大陸手機反政府？

講真老閪都唔入pw 啦。當狗真係有破解方法，都搞犬隻it 起碼一排啦。何況講咗係立即gg

之前行深水埗有舖頭話>iOS12都有得crack，不過難度好高所以收費唔平；唔知係咪真係破倒

點解佢要用我買比佢啦冇錢買iphone

根本就屌得佢岩啦
不過算啦
佢個人都唔見左

我 NOW個modem係華為

海狗朋友同我講ios12打後就冇
同過一個電腦法證專家吹水都話12就破唔到
所以暫時應該安全 最好就停用生物認證改長密碼

屋企用pccw個d啊 小心啊
modem係華為野黎

其實無謂野就del哂佢慳番啲memory 啦

補充一下深水埗嘅舖頭係話>iOS12係可以攞倒機上面save咗嘅資料，但係攞完部機就唔會再用倒；唔係真係crack用錯咗字眼

用緊三叔嘅都小心啲，佢內置大陸360手機衛士

天佑我城
希望大家唔好落井下石
Group主吉人天相

就咁就搵到上門香港變腥港了

一定要推 屌左人用大陸機好耐

「阻斷服務攻擊」

簡單講就係大量send啲垃圾data去指定伺服器，試圖塞到佢運作唔倒

i.e. 用填鴨方式填到隻鴨暈低

同用we7一樣

一早講左用三星先安全

蘋果奶到中共雪雪聲
三星因為限韓令，而且市場佔有率好低，已經走人

转发！紧急！ 请转发给十位身边亲友！

一早講左咪用強国野
強国野有後門
講左十萬次，你地以為新聞9 up

三星最安全
次之sony
再次之蘋果 蘋果成日想同合作 整個雲南雲端
而且蘋果強国制 唔係100%安全

真係唔該出得黎既要知自己權利 限制 能力 風險
好好裝備下

xiaomi 6
同筆直可以買台灣機

會

cls

Send to Trump

Apple Samsung 可以用單野黎做宣傳

不好貪平就ok

你睇清楚，怕你死得不明不白

[真相大白] 點解Telegram個Admin俾人拉 原來係用左小米手機

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

掉左佢啦，路由器仲大獲，乜資料都經佢
雖然有加密，但係如果你被target，破解只係時間問題
有咁多牌子，你係都要小米...

千零蚊二手6S都好呀

二手 iPhone 6S*

三星內置大陸360手機助手㗎戇鳩

弱撚智，累全家呀屌你老母。

北京 is watch

唔係小米事??
佢無SET NOBODY, 比人知電話NO. 搵上門, 搵到部機
因為好多ANDROID機都無encrypt, 所以有方法破到
小米應該唔關事

路由器，你話呢

反而班大陸高手話華為唔係咁易解。（雖然我用HTC / Sony)

Router 可以Check log 你做過乜，咁你自己諗

最新S10系列一樣

因為國企華為只係想自己睇到你資料掛
我用3星

軟件做

小米

安全性我信日本仔多啲，不過佢地啲寫Code 好屎。

屌，衰啲講句
真係戇鳩仔
做得啲咁重要嘅角色，好心就小心啲啦

因為呢單嘢搞到幾撚多人退tg group

係

屎米個啲你估無backup 去北京咩。

只要有加密既話, 其實router做唔到d咩

modem
屋企用緊pccw
modem寫住huawei

仆街了

講安全，以前Windows Phone 係唯一未試過俾Hack 到，不過微軟決定唔再支援就無計，轉會去Sony。

全香港都係用華為咁滯。

有冇睇真d單新聞
identification係靠電話number
姐係佢set左做人人都查到個種
用電話number trace地址
再黎係佢自己打開password
咁你用iphone都冇用，係佢俾人兇到

推

屌，早知唔退群
用Nokia 應該冇事啦

我識人用華為，search 唔到連登

咁樣算唔算比左侵侵同佢班盟友一個好有說服力既理由要繼續打擊屎為

呢個好笑

行得正企得正唔洗怕
唔好發咁多夢 post 就得

唔想落井下石係義事到
但講左好撚多次咪撚用大陸機

而家***一部中階真係咁撚貴?

屌 點解你地focus係部電話度
警察可以搞你部電話架咩？

雖然好佩服佢既貢獻
但係得罪講句,真係戇鳩仔
識搞政治但係唔識支那d野好危險

多口講句 其實應該大部份電訊商擺你屋企個上網路由器 都應該係支那野黎 所以開個vpn保平安架

非法進入手機拎証據係告唔入正常情況下

On9
百零蚊都慳 命仔黎

求其搵樣野告佢就可以搜
其實都好撚大問題

U will GG

都係華為

係咩
真係港九新界無得避

係佢比人威脅下自己投降入password喎， 你地唔識睇英文？

Pccw果部垃圾
係咁sale我老母 每月唔知要比幾多十蚊
我直接同sales講唔撚要 我自己屋企有router
Sales面都黑埋

9成9 恐嚇你姐，如果佢真係有方法破解到，洗乜恐嚇你入password

以下我理性分析，唔係幫屌米

首先佢係比狗威脅情況下供左個password出黎出賣大家

既然狗話可以破解部機，點解仲要威脅佢供password? 班狗大可直接去破解部機

點會俾人查到佢係admin? 撇除小米機有後門，我估有佢contact number 既人篤佢灰多啲，如果佢真係著重privacy，一開始就唔應該買小米6啦，所以我估佢都冇認真佢set Telegram privacy setting 隱藏自己電話個類

仲有發生呢件事之前，我估冇乜人估到狗會上門拘捕tg admin，對於一個唔太著重privacy既人，我諗都唔會點考慮到搞鳩telegram既人掛

舉報俾美國

最安全係咪蘋果

s8+ 先2800
連登仔成日貪平買埋啲被監控既機

分分鐘remote control都得

用國產牌子

D口音多撚到ON9
上至裝修佬 下至IT佬十個有八個都係鄉音撚

HKBN係用緊華為

直頭勇武

所有 Android 機都係易 Hack 到仆街....

警方講佢自己供密碼就信到十足？夾住佢用指紋開就冇可能？

警方講就信？你地唔好去信射頭係最低武力？

用iphone 最安全
邊會on9到用小米

追iOS update, 落6位PIN, 開埋10次自爆

普通後生仔都唔會考慮小米啦 何況咁敏感嘅示威者

有少少無言

呢個真
唔知邊撚度黎

利申：攻墓猿

我部門之前有講座講IT Sercurity
個攻墓猿IT人都直接叫我哋唔好用大陸電話
好撚多backdoor

到時咪要求小米協助
警犬邊識破解

老閪都賴佢自行開密碼啦
唔通話我地警察打佢逼鳩佢
同中國司法有4.5分既笑話一樣

不過呢個爸打又好撚勇
屌米有晒後門都夠薑開grp
要快d 救佢出黎

發夢見到自己之前係個谷入面
警方係咪有我電話？

鬼就唔會俾人拉
似弱智多

請定律師都得了
咁多美國佬台灣佬野唔用係都要用屌米

防監聽好多時真係睇個人習慣
唔關工具事
依家whatsapp都有加密
2014果時未有

屌米實幫拖
下次你地政府要買機搵我
我好合作架

我啱啱先睇完伍公子
段片個情節一模一樣

尿袋呢

擺明有backdoor，samsung都內置好多大陸app

tplink都係唔撚止小米

用小米反共, 都算CLS

上到門其實應該係電訊商

everyone should use Apple now

再提一提大家，覺得煩就梳

- 唔好用生物認證(指紋/面相等)去lock機，一定要用password

- 問乜都話我冇野講，千其唔好話我唔記得/唔知，係話我冇野講

通知朋友被捕後 即開find my iphone
當然前提係你個apple id 係安全

幫人做ddos

我用美帝iPhone

除左講句抵死仲可以講乜

簡單啲黎講你去麥當勞排隊買big Mac，但係前面有成千上萬人要買Whopper，你等到既話最終都可以買到包，個包都唔會俾人搶走，但係服務完全癱瘓咁解
個比喻係出自telegram幾盞鬼

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

反北京用北京控制的電話，你以前話Sony 貴者，今日Sony 機咁平都唔用

喂 美國五毛文咁

用華為果班咪嚇到瀨屎

唉屌 佢真係害撚死哂d tg group
依加d人驚到 瀨屎咁
跟住琴日仲有啲post話whatsapp安全過telegram，人言可愄

其實做足私隱安全措施基本上telegraph係冇解㗎好安全..

你有分打telegram姐

有無人post上reddit

其實死都唔解等佢用野解

但係累埋其他人呢

佢地行得正企得正

利申Ifanboy

tls1.2破個tcp stream俾我睇, 多謝
唔好9up啦

成個post剩係得一句係正常, 圍爐啦你地

原來弱智既

幾百蚊都慳

再駁多過router 就得

用大陸機低死，一早就話左做an dog 沒私隱

叫徽哥唔好再用華為機啦
地球好危險

今日今日居然用大陸野

只係睇收集到幾多野
最簡單去過邊個網都收集到啦
get request, 網站無https, 網站有漏洞等情況都可以出事啦
你係咪想risk?

班撚樣以為新聞老屈
小米 華為 大疆真係全部有後門架
非洲單野 日日send資料番強国 你以為老屈咩

大家喺到討論加密其實唔關事
個Group 一定有黑警，所以不論加唔加密都看到內容。
問題係各人身份唔係匿名

HKT所有家居寬頻使用華為modem

有冇得停用？

根據大家討論結果
Sony最安全
次之蘋果
再次之三星

強国肯定唔安全

大陸機

Samsung最安全？鬼?

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

真心, 今時今日都冇咩唔係https
網站有漏洞咁更加唔係telegram / 你peer用咩野可以補救

我自己用fortigate, 如何? 我只係覺得呢個post太多外行人尻吹

係, 根本依家係有鬼
用tg都死, 唔關電話事

應該唔係衰呢樣, tg唔會供你電話#出黎

但可以用電話no. 搵你tg id 出黎

小米華為狗去哂邊

支那機 笑左

如果段嘢係真嘅, 佢死都唔俾應該無佢辦法架喎, 有無法律巴打講下有無權爆開部機睇(合法上)？

支拿機

one road walk good

好心開呢啲gp咪撚用大陸機

話會破解佢部電話就驚到自己開俾警察

呢啲叫on9

同問

The police officers implied that they had found him based on his phone number, which was linked to his identification

呢part可能關事
入密碼就佢自己柒

條友真係…
公開畀人搜自己電話號碼都算
仲認埋自己用。
差佬雖然查個電話係邊
但根本無証據部電話邊個用
唔認根本吹你唔脹
唔係佢用又點會有密碼呢

之前特登飛黎香港參加遊行既台灣女仔話佢部OPPO自動更新

林鄭大仔之前做小米 有咩關係自己估下

tplink都唔安全？

one plus 點算

好人好者用咩大陸機

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

好心咪再用大陸機同大陸台

拒絕中移動

點解要咁傻用小米呀⋯⋯

關乜撚小米事丫, 段野講黑警大鳩條o靚仔話用device hack撚入去之嘛, 黑警hack撚到再講. sum up 係o靚仔輸經驗.

中國品牌所以最撚平

窮係原罪，用大陸手機

唔俾人講走既都係懦夫

咁我唔知, 少研究
但齋有id同電話#其實冇用, 而且根據樓豬講multi jurdisticion 咁有電話#其實已經打臉佢講既野, 呢d低質垃圾post仲有人入黎亂插支那電話

係, 樓豬on9亂開火

好撚心你啦自己消失

原來咁撚on9

冇，係，嵌入系統裡面完全冇設定可以停用

三星內置個360大陸防毒會有gps記錄？

好大程度上Admin俾人拉唔關小米事(雖然本身就唔應該用小米)
將電話no. 加入contact list，tg 會自動對應返user id 顯示
雖然看似大海撈針，但有心一定做到。話唔定本身黑警/政治部已經做緊。

Oh my god

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

netvigator 用華為，有冇方法拆？

人地咪講攻擊DDoS好似就係攻擊喔

開group 用小米wtf
係咪鬼

將呢篇文章翻譯做英文傳開去

等世人再一次知道用中國通訊設備嘅壞處

eg 華為

佢係系統一部份,根本唔需要你gain權限，如果佢對啲app好似佢哋對wechat咁可以深度清理,佢仲可以睇埋你SMS自動delete廣告

咁如果用samsung會唔會出事?
用pixel會唔會出事?
上面邊一個會出事， 定係兩個都出事

冇錢買新手機

如果小米係有 backdoor , 佢解唔解鎖都拎到資料架啦
駛乜兇佢 叫佢自己解鎖 ?

反而係因為佢有 backdoor , 所以可以知佢係個 group 既 group 主 ?

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗嘅條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

屌 netvigator用屎為點搞

係鬼啦Ivan Ip
佢高調做Telegram技術支援Admin
又扮演到IT狗 又乜咁

被人拉個時就交Password用小米、用同Facebook同一樣ID

咁明顯想被人check到，咁都唔係鬼?

全香港所有isp server大部分都係華為，你避到modem都避唔到isp個個

因為檢控需要有證據
呢啲證據唔可以hack返嚟

即刻掉左佢買asus ,netgear

on9 no1 Apple 個支那雲係你個ip地區咁傻仔set支那就會backup去支那

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

屌仲用唔用呀香港人

抵撚死啦

申利用緊iphone

應該一開始買來當spare用
士啤都整部好啦

屌 唔係之前部電話虧機又糧尾又急用
都唔會入手紅米7

好想換走呀屌

iphone用家記得有得升就升啦，升咗係慢但總好過有一大堆漏洞坐定定比人hack/crack
android用家先係真勇武，就算係韓狗機加密咗都唔一定絕對安全

其實唔係要怪佢自供密碼同埋用屌米

係要質疑點解香港會有以言入罪

hgc用緊nokia modem

用tor ,VPN

上星期開始
公司用小米機異常發熱
即刻關定位關機

屌啲廢老仲話冇監控

原來係佢
係咁開gp新channel拉人入
可能果時已經係狗扮

抵撚死咪呢D又要反又要用

我唔覺囉大鳩佢；大陸機，正苦補貼，有後門比正苦用唔奇。問題係中資外國個批有冇啫

係，但外國機點威脅

Search唔到連登嘅意思係咩？

其實唔好講你用咩機之類
全港啲上網大部份都係用緊華為嘅纜去上
根本無得避

。。。。。

唔怪得會俾人捉到

其實佢堅持唔解鎖點奈得佢何？就算真係破解（感覺只係靠嚇），可以做呈堂證據咩？